聽日再入機場

吸取教訓，唔好互相屌嚟屌去，依家最重要嘅就係宣傳聽日再入去機場接機。